【90後男女健康研討會】歡迎東區友 運動友 吹水友

本谷無其他要求，唯獨三樣野唔做得 狗公 撩是鬥非 潛水 必踢 唔會另行通知

谷主只有一個要求，無論各位是否單身或是有伴侶，希望都可以認識到更多朋友
從而多一個機會走入人地既一生

只要你想入谷主都無任歡迎，各位巴打絲打唔好諗LA，
有興趣想識朋友又鐘意有活動的人，快D加入我地

聖誕節將會有活動，希望見到大家

有興趣既，快啲填表啦

推

Push

第一階段已入哂谷，仲等咩

#

push